唔該你地班男人爭氣啲

無論有幾毒，無論有幾柒，無論條件有幾差，心靈有幾空虛寂寞凍

唔該你地，唔好娶個大陸女人落香港

大家行出街望下，一個廢老廢中拖住老婆仔女，個老婆十個有九個都係蝗國口音。

呢班人生出嚟嘅仔女，肯講廣東話做香港人嘅就算，接納佢地，好似天琦咁，大家都係香港人

但其餘廢中加死北姑生出嚟嘅雜種，滿口蝗語，又冇禮貌冇文化，比條北姑大陸婆帶壞晒

啲死中國人真係好撚黑人憎，
唔該所有香港男人帶頭抵制每日150個，
等個政府做野就等死了，
你地肯娶少幾個中國臭雞，
香港人就耳根清靜好多

情願孤獨一生

中國女子 同 支那女子 不同
無意分化 但港男真係要睇清楚
高質可能得百分之一

娶得大陸妹嘅一係新移民一係低學歷

有得揀邊個唔想娶港女 又靚又善良又勇敢
但我窮矮柒毒樣樣齊哂 唔娶大陸農村妹仲有咩揀

你有良知又勇敢既話實有人要

我預左無女架啦
大不了打一世飛機

中國女人mark閪當握手，娶返屋企真笨柒
好多背住港佬老公做鷄養自己同鄕情人，比帽港佬帶，港佬仲要笨撚柒幫人養埋仔。去到關鍵時候就會話你家濫佢，社工介入到時連公屋都冇埋。
最重要嘅係，膠口膠面塑膠波，落仔當食飯，衞生又差，我都唔計佢教養人品嗰啲住，食一次都覺得蝕左比佢。

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

[ 眾籌突發 ] 本地文宣 : 多媒體廣告

收嗲臭G

繁殖係天性黎
你比唔到需求人
仲要求人地跟住你行
你會唔會異想天開左D啊
你睇下呢家個社會對溝女嘅睇法
對於未溝過女嘅人黎講
行出第一步係好撚難嘅事
又怕溝唔到又怕比人話狗公又怕比人話收兵
咁好多人唔敢行出第一步
結果咪揀D低質素過自己囉
冇辦法架喎 你改變到咩
女人想揀過勁過自己嘅男人冇問題架 亦都係天性黎架
所以你冇得怪D男人揀D低質嘅女人
邊撚個唔想林嘉欣做老婆啊
難遇 遇到你都溝唔到 溝到你都怕綠帽
源自於自信問題 你又決解唔到
果班人唯一優勝咪就係香港人嘅身份 呢個係班人自信嘅來源
咁唔溝大陸妹 咁你想佢地點

好似絲打咁

利申：己婚
香港女仔一流，勇敢有良知，相由心生，出得黎上街，眼見有9成女仔樣子都above average（可能因為口罩）
香港男仔要爭氣D，唔好太毒，就算溝唔到港女，都可以搵台妹
起碼今次香港人國際上形象贏晒

我地圍圈仔打J

人型蜈蚣打J

唔撚肯講廣東話嘅蝗應該捉去勞改

依個問題 首先你要教育左港女先

中共維穩：今星期開始吹緊咩風, 打緊咩主意?

有不少大陸女人都係善良....
肯去返工, 黎左香港會守香港規矩

請針對行為, 唔好針對人種
呢班人受過CCP 統治, 知道大陸點樣唔好

係好高potential 做我地自己人架

仲記得613朝早圍立會, 叫口號+屌POPO 最大聲果個係有口音既大陸女人

無計, 港女要求高, 又難追
不過 寧靜單身打JJ, 都唔要死北姑.
利申:單身會計師

可以試下搵男人
應該唔錯
大家好清楚知道對方要乜

只娶社運港女

真，你睇下咁多人戴綠帽，咁多人比人呃身家
就算唔關每日150唔關政治事
娶大陸雞真係不了

我都想識

見到有啲睇落正正常常，著西裝，點知拖住條女係大陸喱

香港大班選擇，唔係得臭格港女

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎軍管香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

極少部分中國人幾好都好，都唔係任由日日150侵蝕香港嘅原因

頭先忍唔撚住，對住個拖住蝗語中國女人嘅男人大叫，
點解啲男人要聚大陸喱

身邊已有毒撚同大陸人拍拖

娶唔到勇武/有出過力嘅絲打
我寧願一世打飛機

sorry，開口第一句蝗語既就一定block，幾靚都咁話。搵唔到最多絕種冇所謂

中國式陰道

係爭氣就唔會一個大波警閪都開十個po討論啦

點溝 大陸妹溝通唔到

可以試下兩個黃巴係埋一齊

我有架 咪又係冇人要

做正苦部門接觸唔同人file發現真係好多港男伴侶都係支那女人

咁點
係咪要我地毒撚孤獨一生

爭氣啲 幫手廣傳下

其實港女一樣爭氣D啦
成日西口西面,又鍾意為自己搵藉口
永遠唔識認錯,辯論到冇野講一係就發脾氣,一係就悔氣認錯
係咪受香港教育既港女都係咁硬頸

已經唔講硬件,軟件上真係可以考慮似返個女人

唉唔識講

揾台妹

------以下為個人簽名------

根據各方巴打資料以上為羊咩1234bb（會員編號：34714）個樣，佢住樂富公屋，之前讀poly bse, 宜家做緊銀行。佢係狗公來(已有其他巴打確定)，周圍r 女揾水吹揾痕r。而且從其他見過佢真人既巴打口中得知佢精神可能有少少問題，各位巴打同銀行界師兄小心呢條友

港女好高質㗎

做男人有返D志氣啦
點解要將目光淨係放喺香港同中国??
娶唔到港女 咪娶台妹 日本妹 韓妹囉

題外話
依家D 00後係咪仲好撚 中意"返大陸"吃喝玩樂??

邊方面?

中國式陰道，不了

出過黎既巴打一定溝到女

娶得既都係社會垃圾

同班毒撚狗公講得啖笑
轉個頭又J假波狗乸

玩女唔緊要，最緊要唔好帶番香港

我係絲，我唔係唔抵得
但越南新娘，台妹，泰妹，日本妹，咁多選擇
你係都要溝大陸妹
我真係唔明lo

push

sorry我毒到連大陸女人都唔會有

大把好好既香港女仔等緊港男追！！！！
真係唔該你地爭氣少少
我地等緊你地

跟住個女人就會離婚
嫁個大陸男人 帶埋去香港
再叫自己媽落黎香港幫手照顧小朋友

一個拖幾件

考慮下越南新娘？

同我地講冇用，同班投民建聯既廢中廢老講啦

娶個大陸閪 衰過去叫雞

首選港女，其次台妹

係教佢哋要識珍惜港男

各方面

支那妹屌下就算 結婚？不了

唔中意港女無所謂
但點解一定要中國
台妹尼，馬拉尼，越南尼？

咪on9 ，la知唔知港大 中大 理大 有幾多女係國內人呀，施文大方 又聰明，你溝唔到咪撚9嘈啦

咁你想我點呀唔通打飛機打成世咩

國你老

毒撚
寧願切J都唔會要支那女人

咁呀屌你地老母 大陸係咁依屌下玩下就飛啦 埋單咁on9都做得出真係笑撚死人

只要有共同相念同會出黎就係手足
不過日日150不了

國你老母內 咁撚鐘意返大灣區

+1

一個post就屌幾件奶大陸閪五毛
有台灣妹，越南妹，日本妹唔溝，硬係要食大陸妹，唔該你上返去團聚
仲有，其實香港唔應該再亂收新移民，就陸沉㗎啦

只會同港女一齊，同聲同氣，雖然會俾人食住。

一個倚天屠龍主角出黎 個個都話不反共了

只聚發過發既港女 不過怕唔夠分

娶

夢 屌打得太快狂錯

【裸跑找數】819維園球場23:50 不跑不散

即係大波波

發過夢嘅一定有人要

除左大波之外 完全冇其他優點

識過 又靚又施文 除左向錢看真係咩都好了解下先嘈啦屌你。溝唔撚到係到做葡萄牙人

咪撚分化啦

依家咩時候？

使葡萄你溝支那妹？short撚左呀？

推

cls好撚多支那婆打手
平時就口口聲聲支那人無一個無辜
依加為咗個閪就出嚟洗地

最起碼唔洗比魚咬jerjer先

以前我經常咁幻想自己娶個日本妹或者鬼妹做老婆
但今時今日我只想娶黑衫港女, 因為係全世界最高質
大陸妹? 從來都冇考慮過

Push

爸打個名

puah

搵得果4萬幾 樓又買唔到 港女又睇我唔上眼 你估我想咩

港女世界第一

on9，港女number1已經係連登共識ok？

紅巴都照殺

一晚多兩萬followers啊你班男人

我接受到，年紀大睇人品多d。
港女大把有仔都周圍flirt， 你識過未呀。。。送比我都唔7要，痴9線。

大陸女宜屌不宜娶是常識吧

正常香港男仔都會揀香港女人
揀得大陸婆既一係死廢老一係柒頭弱智仔，香港女仔睇唔上眼先去搵大陸婆

打飛機終老

無女好慘啫

proof read 左先啦
打得快都唔會有女比你溝架

身為男人，我都唔明佢有咩咁正
又唔係靚又星球大墊

講到人地外國就冇要求咁
仲要我地窮毒柒唔識外語 講閪咩師兄

天琦爸爸教書
媽媽個邊都係有教養識字㗎

紅巴??

重點係中女 屌你老味ig大把後生過佢

溝越南妹

Gay

我堂妹就係咁
俾個死人大陸婆教壞哂
唔讀書，字都唔識隻
智障咁

一係叫雞

係港女唔揀我地

雖然我知你想激勵巴打 但現實就係現實 唔係童話故事

講你就易 溝唔到女係咪你送條女俾佢過世？

國內仲勁過內地

係喎 完全唔明
呀嬸都岩

沒有一個是無辜的

寧願孤獨一世都唔屈大陸閪

廢老居多

睇下#8巴啦
振作啊！

留精不留人
支那雞 屌兩野 玩下 無所謂
唔撚好沈船呀 屌你老母

推
我屋企淪陷咗啦

娶還娶，唔好申請嚟香港，唔該

你睇隻狗乸都咁撚多人走去follow就真係唔知做乜鳩啦

唔好話廢老 後生仔都要娶大陸婆
比d骨氣得唔得？唔屌大陸西！

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

就係咁囉，叫你改下d態度好似叫你地去死咁

永遠覺得自己冇問題，自視過高

港女只係好支那雞d,支那雞最撚癲係要養埋佢成家

支那g都係柒，唔好屈

豹頭教落: 玩完唔好俾錢
娶佢落嚟? 咪傻啦

其實就算窮毒柒，只要識外語都爭好遠，呢個世界好多窮撚國家，求其一個香港窮撚過去都變有錢仔

有烏克蘭新娘

此生非港女不娶

要講普通話既
我不如溝台妹

大陸雞condom 黎，用完即棄，只屌不娶

咁你地啲港女快啲揀我地

呢個真 我毒柒矮 去LKF講兩句寵寵 D泡菜妹都好驚訝

食佢個閪反擊

就算一世A0都唔會背叛香港民族

含淚袋住假普選=含淚溝大陸妹

完全無興趣，連佢個名都up唔出

國語啊手足

其實馬拉同坡妹都識中文，好多甚至識廣東話

所以我不停學泰文，情願娶泰妹

真絲?!

咩叫“流奶乜撚關係”？

------以下為個人簽名------

根據各方巴打資料以上為羊咩1234bb（會員編號：34714）個樣，佢住樂富公屋，之前讀poly bse, 宜家做緊銀行。佢係狗公來(已有其他巴打確定)，周圍r 女揾水吹揾痕r。而且從其他見過佢真人既巴打口中得知佢精神可能有少少問題，各位巴打同銀行界師兄小心呢條友

真

人地係差婆 係一個職業
每個人對有制服既職業都好有性幻想
就好似教書 護士 空姐
點同一個普通人比
一對奶一個西我相信一出街就見到有
但又制服又有一對奶 我相信好難得

咁澳門人呢

大陸妹好正 大波大蘿又淫又聽話 屌打港女 串又西到仆街

如果港女正過大陸妹 男人仲點會咁做叫班港女改下仲好

你肯追實有女受

好難
所以我9成9都係孤獨終老

可惜好多港男用碌鳩諗野 你睇個大波黑警一日之間幾百follow上到19k有大波妹即刻唔記得爆眼，中彈燒傷做手術，30幾個係狗屋被打到骨折，狗屋被打到腦出血既義士

支那妹最正係屌完落酒店之後一拍打落去叫佢唔好再揾我

真絲黎架

我想講 我寧願揀越南妹

G拎港男。

果班有問題啦，鐘意大波呀嬋，佢地應該都會follow 公司個大波清潔呀姐

傻仔
中港婚姻 只係佔香港婚姻 三成

你不如問下點解 呢三成港男咁撚廢, 要同支那妹結婚
其餘七成 就可以唔洗同支那妹結婚

娶大陸妹既返大灣區住
咪撚拎香港福利呀

好彩本身有

得啦聽到啦

一世打飛機都唔會娶

真 曾經聽講過大陸人嫁比港男 呃到居留權就會離婚 好狗嘅大陸雞 為居留權不擇手段

無錯，班on9 ，見啲大陸妹 波大啲就娶落黎

我宣佈條女大波係賣港賊，條女波細值得尊重

你咁講同點解啲窮人咁廢咁懶，做唔到有錢人有咩分別

嬲到我 心都淡埋

笑死我

大把人無follow 啦

港女明明個個都好索

睇到炆

醒啦喂！大家唔好再推喇，專心講返行動！返去做文宣喇！

你地咁點對得住受傷比狗捉既手足呀！ 下！爭氣啲啦！

利申：打完J入左聖人mode

因為無香港女人要

你仲後生唔怪你 依家你享受緊前人成堆毒撚種嘅樹蔭

十幾年前嘅高登 係幾咁淒慘 當年只有毒撚先上高登 佢地喺現實畀人排斥 上高登係要偷偷咁上

十幾年後嘅今日 年華老去 依家仲有好多毒撚冇同任何人計較過 仲肯一支公出嚟 但從來冇人開post多謝佢地 你睇唔睇到前線其實好多人都係一支公呀 你當然睇唔到 因為全香港只會為住口罩錫嘅情侶動容

當呢場革命完咗 佢地只會仍然孤身一人 永遠唔知咩係愛情 永遠都唔知組織家庭係咩感覺

你以為香港女仔會揀毒撚咩 咪撚玩啦 毒撚fol下囡囡打下丁 已經係呢場革命最大慰藉 你都要打壓 屌你老母

三成叫少
有邊個城市好似香港咁少

我係補習社做教畜 十之八九都係大陸background
早排仲要有個係廣東話都未識講

真係好撚on9

成班人好似未見過女咁
咁多女唔去J要去J狗乸

其他國家既男人, 唔會廢到同支那妹結婚

幫手染紅香港既hihi

PUSH

我老豆就係成功列子
個大陸女人死lur爛lur落黎同佢結婚拎埋香港身份證，之後就順便呃埋大陸層樓之後就逃之夭夭

雖然係咁，但公道講句工作關係識好多大陸女人係正常既，但果啲只會揀番自己人拍拖結婚，會埋港男/廢老身既就自己睇路

岩啊
巴打們爭氣d
D臭雞只係貪你地d錢同身份證炸
醒啊啊

港女都一鳩樣
唔好過一兩年又俾狗屌嫁狗

唔洗講咁多

狗公今日J得落大波狗乸
下年就可能娶個大陸妹返嚟

仲話咩光復香港喎
嗰22K follower就係將來娶大陸女人返香港嘅死癈老

支那女人=韓國女人=雞

唔少中產娶支那雞
又唔係靚唔係後生
睇唔透

真心唔明點解咁多香港男人要北姑 明明港女正大陸婆萬倍啦

利申：A0 切都唔要大陸婆

搵個大陸妹冇問題，但要教化佢地有反共思維

老婆香港人

所以一遇到父母都係本土香港人嘅學生都會nice啲

真係垃圾又無品味

講真 返海洋公園
見到好多中年呀叔拖住個大陸女人同佢地嘅小朋友一齊入園
真係好多
個陣先發現香港真係淪陷得好緊要

做和尚都唔娶大陸閪

普通正常既女仔去左20尾就9成都俾人mark晒
剩低既港女就同毒撚一樣，都係賣剩蔗，睇下有冇機會俾人睇中要埋佢

冇人要你我要你！

利申 真絲

好撚死廢 無啦啦follow 人

你哋男人爭氣d啦好無，把口就話憎支那憎黑警，自己又走去J大波差婆娶大陸妹

試著不要再叫香港警察 知法犯法
叫
香港警察
正一垃圾

邊撚個再推隻狗乸就冚家鏟

我改我啲港女格同白鴿眼
你哋啲男人就唔好要啲大陸婆
一齊生性啲

娶唔係問題 但死番去大灣區
取消150 驅逐新移民

有港女要先得架

有頭髮邊個想做辣痢

你同藍絲廢中講啦

屌你老母食緊飯隔離先有個
仆街佢lur骨係吐落自己隻手到 明明手有紙巾

我令願做和尚都唔會娶大陸女
香港人既血統不容混雜

最愛上過街嘅男仔 好型好man 保護香港超人

真係屌出聲

有大波妹即刻唔記得爆眼，中彈燒傷做手術，30幾個係狗屋被打到骨折，狗屋被打到腦出血既義士

大把中產同有錢佬娶大陸妹

只不過無基層果d咁市憎

單身有咩問題啫，我都單過啦

識個台灣日本其他地方都好啦

睇吓咁多大波差婆post就知啦
咪又係輸咗係對波度

between 有幾個學生係popo既仔女 但佢地係黃絲

要人單身一世？會唔會自私左d?

講真 都要溝到先得架

勉強先冇幸福

除非你愛國愛黨同佢哋同化

same

上次有個女人帶口音係我隔黎
好激動咁指住班防暴話 你睇下呢班邊似警察 係公安！佢地係有陣味架！激死我啦！

721 811 824 825

預咗一世單身

爭咩氣 老實講 如果我有女有樓有錢
仲咁落力反乜鬼 就係乜都冇先行出黎姐
有大波madam露下波減低下淚氣 有咩唔好
好過d港女 望下又西面

當然我有錢都會出黎反
但唔會訓身咁勇猛去前線 又投捕又拆野

最近激安之殿堂黎左香港開
可以買杯玩

啱呀

我愛港女 台妹 鬼妹

屌港女睇得上我哋先得㗎大佬

講得好

諗下依幾個月嘅手足 義士

娶個支那女人落嚟 荼毒香港

對唔對得住佢哋！

真係！無啦啦被人佔便宜都重以前自己執到寶

無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

咁香港女仔 唔要我 有咩計
我咪返大陸搵女囉

係你地d 港女嫌3嫌4

你地食洋腸就得
我地食四川妹，湖南妹就唔得

寧願冇女..

831出黎搵返個

黎明 得唔得？

我616行嘅時候，隔離有個講半鹹淡廣東話嘅師奶同佢老公傾計話：今個星期多人過上個星期。其實唔係唔得，但娶之前唔該確認下政治取態

唔好咁 悲觀

不如認認真真識返個大陸女女，結婚比個身份佢

總會有吸引人嘅地方

搵唔到女搵仔

死都唔要大陸閪

又靚又善良又勇敢既發夢港女永遠都不屬於我

TUI

源頭係港女太難溝
好似係

搵仔都好過搵大陸喱啊

仲要咁多人follow大波Madam
食屎啦連登仔

tui

同港女唔好嫁狗一樣道理

於是乎就溝晒啲大陸妹返嚟香港？
每日150個就係咁啦

係就係惡左d

但係又識做家務又識煮飯 仲有波有蘿

每日放工返到屋企打開個門口 成餐飯煮好哂比你

每日150個，大部分都係啲嚟團聚嘅大陸女人同單非子女諗諗下早排成日醜化港女，分化港男港女可能都係中共啲陰招，等班港男娶大陸妹，溝淡啲本地人比例

仲有啲on9廢老 以為自己仲好有魅力

呢個真 爭氣d

接受唔到大陸閪
寧願成世自己打丁孤獨咁死去

將來有份娶嘅 都係禍害香港嘅一份子

定必清算

娶唔緊要，返大陸住呀唔該

好想要港女

其實台灣人出名大多數憎香港人

咁你食鬼妹咪得囉

大家記得除咗遊行之外仲要做埋文宣，個個都係文宣！

舉行日期：2019年8月25日
時間：1430（集會）1500（遊行隊伍出發）
起點：葵芳（南）巴士總站(啱啱改咗)
終點：荃灣公園

具體計劃之路線：
葵芳南總站-經行人隧道往葵福路（南行）天橋-橫跨興芳路-落行人天橋近葵福路（北行）-葵福路（北行）-葵福路與德士古道交界横過行人路處上行人天橋-橫過德士古道-落行人天橋近德士古道（北行）-楊屋道（西行）-入荃灣公園廣場

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

希望大家快啲搵到好嘅另一半

p

國富城

講西咩
男人話大陸女又淫又溫柔又善解人意

至憎廢老娶支那女人

想要港女做女朋友

92毐撚表示只想要港女，如果無港女要我願意自己打飛機打一世

明明有個腦
但係就選擇用碌鳩諗嘢

日日150個
就算爭取到真普選都冇撚用啦
香港俾人換晒血

事到如今仲有咁多人follow大波Madam
我真係屌你老母
今日follow得大波狗乸
聽日就娶大陸妹返嚟香港
你哋就係將來嘅廢老啦 屌你

大陸閪用嚟中出，唔玩真感情

同意同埋唔好比任何幫助佢哋
唔洗比好面色佢哋睇

錚多都好撚乞人憎 搶撚曬香港人資源
溝淡曬基因

有本事搵到既一早搵左，單身男女都係賣剩蔗
港女覺得毒撚柒，毒撚認定港女高鬥
根本係死循環
加上部分港女倒貼都要食洋腸，咁指摘毒撚搵北菇有欠公道

為香港留後

肥柒毒到大陸女人都娶唔到 唔驚會害到咁多位手足

公道講大陸妹身材樣貌學歷唔差，但氣質呢樣野追十條街都追唔到港女
利申：土生土長港女

下次遊行示威絲打少咗好多唔好問點解
因為你哋唔值得！

咁多女唔J去J狗乸

有大波妹即刻唔記得爆眼，中彈燒傷做手術，30幾個係狗屋被打到骨折，狗屋被打到腦出血既義士

我明有好嘅大陸女仔
但d男人美色當前
就唔會理佢地係咪有良知
總之靚女大波佢地就會娶
今次大波madam就係好例子
所以先要以一概全，講到全部大陸女仔都唔好
希望有份發夢嘅新移民女手足唔好嬲,Sorry

822 中學生集會
823 人鍊
824 觀塘 + 機場交通壓測
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-成立獨立調查委員會
-實行雙真普選

笑到夾夾聲

只要佢肯同我一齊發夢
就咩女都得
話之佢大陸女定港女

身為港女好欣賞巴打咁講
希望你好人有好報

港女唔好嫌棄毒撚啦

屌，唔撚好再回同推條臭雞

721811

遲啲可能有和理飛手天使

連衛兵唔敢覆

一樓一

放棄結婚，冇港女要我

好睇唔起嗰啲男人

大陸女人

爭氣！

咪撚玩啦大陸女人
喺香港讀大學又點？
我識有D只係想做新香港人，
有埋打算搬成家人落嚟，
點知最後都係冇人吼攪到要返大陸。

重有得揀咩

單身一世都唔娶大陸妹

連登仔真係好唔爭氣

點會嫌棄
發夢之後發現
搵到個同我有相同理念、價值觀嘅男人先係最重要
毒唔毒已經唔係重點

利申：真絲

啱啊班仆街娶哂啲大陸婆落嚟乜撚嘢都唔做
淨係r公屋 等離婚拎身分證再溝第二條仔
屌你啦 生埋啲仔女淨係識講蝗語

屌，連登真係好撚廢，大波就狗都要睇。我想講follow左嘅人對唔住我地所有義士

我都覺得係
利申 : A0

毒撚寧願絕種也不要承繼蝗血

娶蝗婦 嗰啲廢柴 唔死都無用啦

我有個表姐 係大陸離左次婚 生埋個女
但都搵到個月入3萬嘅 埋單
結果依加大陸表姐 佢個女 佢老母
都落左黎住啊

我住村屋 有個人娶一個 帶左6個蝗蟲落黎啦
屌你老母

咁多女唔J去J狗乸

有大波妹即刻唔記得爆眼，中彈燒傷做手術，30幾個係狗屋被打到骨折，狗屋被打到腦出血既義士

睇到好撚嬲
真係好失望
26k連登仔出賣戰友

係爭氣就unfollow 條差婆

咁多女唔J去J狗乸

有大波妹即刻唔記得爆眼，中彈燒傷做手術，30幾個係狗屋被打到骨折，狗屋被打到腦出血既義士

睇到好撚嬲
真係好失望
27k連登仔出賣戰友

寧願打一世飛機都唔娶大陸妹。
不過齋屌就唔同講法

做男人要有尊嚴
支那人 不了

721 811

咁多女唔J去J狗乸

有大波妹即刻唔記得爆眼，中彈燒傷做手術，30幾個係狗屋被打到骨折，狗屋被打到腦出血既義士

睇到好撚嬲